電視見到羅永聰係曾鈺城後面

唔好信羅永聰, 條友藍到仆街

推，唔好信

推

快D 攬住一齊走啊！！！！！！！！！！！！！

唔好放

唔好信任何人